點先發掘到自己想返咩工？

18年FG, 仲未知自己想點。

雖然知有好多FG頭幾年都係跳嚟跳去，但都有人會一做就好多年，其實點先知自己想做邊行？

跳得多又怕累積唔到經驗人工

利申：讀垃圾乞食科

唔想返工

都要返㗎

唔一定 你有錢就得

搵咗幾耐啊ching
家陣年尾啲公司難請人，而家出post請得都急要人，有機嘅

讀書個陣發現

如果你大學讀個科而又唔反感嘅，咁你做返個行都ok嘅。
但係最終其實根本唔會知，都係做落覺得接受到咪繼續做落去咁解。

想唔返工不勞而獲

你覺得香港好多工你揀咩？

keep住見啦，邊間最後好等人用就會照殺，到時咪入去儲經驗囉

放心啦，返咗幾年都未必知自己想做咩工
不過工係要轉先會加到人工

認真答，呢個問題唔係你諗可以諗到出黎，係要發掘出黎。好似一個讀BBA 的人話想入bank, 但問佢bank到底有咩department, 如果佢都答唔到幾多個，咁佢點知有咩選擇呢？

唔知你讀咩，不過第一步可以eliminate你冇能力/專業的工，第二步就係諗下有咩大路類型的工岩自己，e.g.
政府？Sales? Office? Technical? 第三步就係上下d搵工網每個categories看下，再google下。

試係可以，不過有限期，最多2-3年，之後就轉唔到field/industry, 除非你想30幾都做番junior

呢個問題諗左好耐
我仲要hd仔...
都唔知返乜好唉...

想返份有靚女既工